80後 TG 吹水 Group

歡迎唔同人入黎分享你的生活趣事
討論星座 美食 Etc...
我地會定期搞飯聚

個谷暫時得十幾人
只要你肯講野就得

成班老坑
利申： 00後

00想in group

可以入~ 其實無咩所謂